唔好再裝修任何鋪頭啦各位勇武

sorry for 標題黨
既然你地班冷氣軍師同打手咁撚鍾意講民意
咁不如係今日遊行裡面搵人係現場進行公投
應唔應該繼續裝修同打任何郁手打人在先既共狗
成日話連登仔漠視民意 獨裁
咁係現場公投一次我諗算係代表民意啦可？

推

都好架 不過要搵人做
營運都好需要人力
太急做唔到

咪撚再裝修裝修喇
自己執生啦,就到遊行乜PO都無
分撚化夠未呀

個啲話驚民意逆轉既入黎討論下

你有無睇內文

其實唔係話太需要
最前排一個喇叭問完 支持既舉手
一個傳一個 其實傳媒都影到

留低負皮唔覆既討論下呀喂
定你地先係真獨裁呀

呢度唔需要標題撚
一次都唔需要
Blocked

你裝修都要睇下佢咩顏色先得家
有鋪頭出聲支持狗政府咪罷買裝飾
佢地出左手支持先裝修

依家風向撚係嗌緊任何形式既裝修都唔好
Btw 仲有包埋以武制暴 標題無打sor

係啦叻啦

依家比方法你睇民意又唔撚要 驚比人知裝修係多人支持呀三毛？

Push

再裝修就會被抹黑為「燒殺搶掠」既暴徒，
幕後黑手笑呵呵
痴旗仔好過
呢D先叫「跳出框框」
裝修係「跳入林鄭個框框」呀

支持裝修，但用火時小心傷到無辜

美國議員都多次提示
香港人係國際上得到支持 係贏在普世價值 同 道德高地
所以裝修前諗下目標 係咪真係罪有應得
真係裝修後 請文宣盡快解釋原因